至所有為獲巨利投淋病既商家佬/鄉議局

我好相信佛教講既因果報
今世好施捨既人 下世會富裕
今世為惡貪財之人 下世必貧

今日掏空基層以獲巨利 埋沒良心投林鄭既你地
今世唔報 下世一定會報！

致*

今世要報, 真係冇咩可能架啦,

唯有呃下自己, 下世報啦

真係有報應架
我以前貪人小便宜 係第二度蝕返咁多
好撚邪

你有冇印象你上一世係點?
冇的話其實點報應都冇乜關係

只要信